震驚 激起民眾上街既主要原因竟然是...

政府唔派$4000

同埋你老母未俾大家屌